\chapter{Evaluation}\label{ch:evaluation}
Concept evaluation and incorporation this app into Dronetag products.

\section{Dronetag mobile application}
Jak jsem již zmínil jedním z produktů společnosti Dronetag je mobilní applikace, která bude zajišťovat bezpečný provoz dronů.
Tato applikace slouží pouze jako klient, proto je přímo závislá na celé platformě, zejména na backendu a Live Service.

\subsection{Alpha version}\label{sec:alpha-version}
Pro vydání první verze takzvané Alpha, jsme stanovili na 31.5.2020.
Tato verze obsahuje základní fukcionalitu jako je sledování zón, management dronů, devices a historii letů včetně vyhledávání a také plánování letů ve dvou režimech.
Ten první je Fly now, což umožní uživateli rychlé spuštění zaznamenávání letu.
Tou druhou je Plan a flight, což umožní uživateli naplánovat let na určitý čas a na určeném místě.

\subsection{Beta version}\label{sec:beta-version}
V dalších několika málo měsíců budeme připravovat druhou verzi tak zvanou Betu.
Tato verze už bude klást důraz na optimalizaci výkonu a využívát část dat v offline módu.
Chceme tedy zajistit plnou funkcionalitu aplikace i v místech se špatným mobilním signálem.
Navíc se počítá s celkovou realizací funkcionality fleet managementu pro Organizace.
Tato funkcionalita by byla vhodná pro využití v průmyslu a zajišťovala by bezpečnost větší skupiny dronů ve vyhrazeném prostoru.
Hlavní skupinu zákazníků by mohly tvořit společnosti podnikající v delivery of goods (roznášení zboží), sledování okolí letišť and medical system to transfer medical materials to inaccessible places.
