\chapter{Related projects}\label{ch:related-projects}
This chapter aims to related projects...

This chapter aims to related projects that deal with safe drone operation especially web and mobile applications to subscribe the current information about flight restrictions.
It involves showing restricted area to flying, guide with advisories and terms which a pilot has to meet during his flight.
...
%ToDO: přidat srovnání s Dronetag applikací
%https://docs.google.com/document/d/1EpXXmXDnVLJvf0yLYmOJ8d2eKYprJRV_6gyNkHLgJNQ/edit#heading=h.1xcnlexhf8k4

\section{AirMap}\label{sec:airmap}
AirMap is the~main competition application comparable with Dronetag platform.%\cite{}
Tato applikace zobrazuje letové zóny a restricted areas po celé Evropě.
Navíc umožňuje jednoduché plánování letu.
Bohužel toto plánování není nijak centrálně řízeno, proto je pro využití zajištění bezpečnosti letového provozu toto řešení nedostatečné.

\section{Altitude Angel}\label{sec:altitude-angel}
%TODO

\section{Unifly}\label{sec:unifly}
%TODO

\section{MAIA}\label{sec:maia}
%TODO

\section{Kittyhawk}\label{sec:kittyhawk}
%TODO

\section{AisView}\label{sec:aisview}
AisView is abbreviation of Airspace Information System View and is for observation of flight zones and restricted area.
Tento systém provozuje ŘLP a slouží pro zobrazování zón všem typům pilotů.
Jediným omezením je, že zóny, které se v něm zobrazují jsou pouze v rámci ČR.
Pokud tedy pilot má zájem proletět se v jiných státech Evropy, musí využít jinou službu.
%TODO: popsat všechny typy zón, které AisView zobrazuje a Notami

\section{Fly carefully (L{\' e}tejte zodpov{\v e}dn{\v e})}\label{sec:fly-carefully}
TODO
Fly carefully je edukační web, jehož účelem je vzdělávat hobby piloty dronů a seznámit je s platnou legislativou.
Pravidla pro létání s dronem popisuje přehledným způsobem a nabízí pomoc úplným začátečníkům.
Tento web je provozován Řízení leteckého provozu, což je státní subject pro zajištění bezpečnosti leteckého provozu.
The website is rozdělen na 7 základních sekcí:
\begin{enumerate}
    \item Introduction - it contains important advisories for flights,
    \item My drone - it is a section about drone categories and types,
    \item Plan your flight - ,
    \item Our application - ,
    \item Legislativa - ,
    \item Actualities - , and
    \item Registration - .\cite{}%TODO
\end{enumerate}
Tato mobilní applikace je velice podobná applikaci AirMap.
Je to dáno tím, že využívá veřejné API AirMapu.
A v podstatě ani nenabízí oproti aplikaci AirMap nic nového.
